有幾多巴打同我一樣打算skip新手教學直接入game?

保留體力